余慧明攻衞服界 拒簽確認書

節錄

余慧明攻衞服界 拒簽確認書

余慧明（左）及蔣旻正昨報名參選，明言不會簽署確認書。

【本報訊】醫管局員工陣線主席余慧明及北區區議員蔣旻正昨日報名參選衞生服務界及教育界的立法會功能組別選舉。兩位參選人均明言，不會簽署確認書。余慧明指出，DQ在於政權認為參選人有反抗意識，「確認書根本唔代表啲乜嘢」；北區區議員蔣旻正則指出，不會視教育界中兩位參選人為對手，而是將矛頭直指教育局長楊潤雄及特首林鄭月娥，「甚至乎係背後操縱緊嘅中共政權。」

在早前民主派初選中高票當選的余慧明，表示希望將抗爭意志及反對聲音帶入立法會，表明會「反對財政預算案，引發憲法危機」。余慧明明言不會簽署確認書，並指DQ與否在於政權認為參選人有沒有反抗意志，「確認書根本唔代表啲乜嘢」。

蔣旻正參選教育界 「對手係中共」

相關新聞：料抗爭常客「點答都死」 學者籲撐素人出選

若政府日後要求立法會議員將財政預算案和醫療福利作綑綁式投票，余慧明指出，不會只是顧及業界利益而投下贊成票，「我哋係要向全香港市民作出交代。」

有意參加勞工界別選舉的香港酒店工會主席徐考澧、香港調酒師工會主席侯翠珊及香港資訊科技界工會主席鄧卓文昨日亦有到場，支持余慧明。

與余慧明一同報名的蔣旻。。。。。。。。。

蔣旻正希望，將功。。。。。。。。。

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記